# Real-time_inspection_tester

### 백신 실시간 검사 테스터

거의 모든 백신은 해당 프로그램의 가짜 바이러스를 잡아냅니다.
일부 백신들은 가짜 바이러스를 잡지 못할수도 있으니 이점 알아주세요!

### LICENCE

이 프로그램은 [GNU GPL LICENCE](http://korea.gnu.org/documents/copyleft/gpl.ko.html) 를 따릅니다.

### 가짜 바이러스 내용

택스트 파일(TXT)로 구성된 가짜 바이러스(EICAR)의 내부 코드

```
X5O!P%@AP[4\PZX54(P^)7CC)7}$EICAR-STANDARD-ANTIVIRUS-TEST-FILE!$H+H*
```

### 공식 사이트

* [공식 사이트](https://newpremium.github.io/Real-time_inspection_tester/Real-time_inspection_tester.html)
* [공식 사이트 Github](https://github.com/NewPremium/Real-time_inspection_test)

### 관련 사이트

* [Microsoft - EICAR 바이러스 백신 테스트 파일을 사용하여 배포 확인](https://technet.microsoft.com/ko-kr/library/dd639352.aspx)

### 사용법

  1. 프로그램을 실행한다.
  2. 키보드의 ENTER키를 누른다.
  3. 잠시 기다린다.
  4. 로그를 확인한다.
